msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: DDU\n"
"POT-Creation-Date: 2010-01-26 12:00+CST\n"
"PO-Revision-Date: 2010-01-28 13:19+0800\n"
"Last-Translator: desktop-discuss@opensolaris.org\n"
"Language-Team: desktop-discuss@opensolaris.org\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: utf-8\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"

msgid "<b>Driver Information</b>"
msgstr "<b>드라이버 정보</b>"

msgid "<b>Driver Problems: %s</b>"
msgstr "<b>드라이버 문제: %s</b>"

msgid "<b>Hardware Information</b>"
msgstr "<b>하드웨어 정보</b>"

msgid "<b>Install driver......</b>"
msgstr "<b>드라이버 설치......</b>"

msgid "<b>Submit To HCL</b>"
msgstr "<b>HCL에 제출</b>"

msgid "<span foreground=\"#FF0000\">Submission failed!</span>"
msgstr "<span foreground=\"#FF0000\">제출 실패!</span>"

msgid "<span foreground=\"blue\"><b>*Submission Tips</b></span>"
msgstr "<span foreground=\"blue\"><b>*제출 팁</b></span>"

msgid "<span size=\"small\" color=\"gray\">SVR4 or p5i</span>"
msgstr "<span size=\"small\" color=\"gray\">SVR4 또는 p5i</span>"

msgid ""
"<span size=\"smaller\">Oracle respects your privacy. We will use your "
"personal information for communications regarding your submission to the "
"Oracle Solaris OS: Hardware Compatibility List. For more information see "
"http://www.oracle.com/html/privacy.html or contact privacy_ww@oracle.com.</"
"span>"
msgstr ""
"<span size=\"smaller\">Oracle는 귀하의 개인 정보를 보호합니다. 당사는 귀하의 "
"개인 정보를 귀하가 Oracle Solaris OS: 하드웨어 호환성 목록에 제출한 것과 관련"
"된 용도로만 사용합니다. 자세한 내용은 http://www.oracle.com/html/privacy.html"
"를 참조하거나 privacy_ww@oracle.com으로 문의하십시오.</span>"

msgid "<span weight=\"bold\">Add new repositories:</span>"
msgstr "<span weight=\"bold\">새 저장소 추가:</span>"

msgid "<span weight=\"bold\">Driver</span>"
msgstr "<span weight=\"bold\">드라이버</span>"

msgid "<span weight=\"bold\">Location:</span>"
msgstr "<span weight=\"bold\">위치:</span>"

msgid "<span><b>Submission Privacy Policy</b></span>"
msgstr "<span><b>제출 개인 정보 보호 정책</b></span>"

msgid "Add Driver"
msgstr "드라이버 추가"

msgid "Add repo"
msgstr "저장소 추가"

msgid "Add repository..."
msgstr "저장소 추가..."

msgid "All files"
msgstr "모든 파일"

msgid "Audio"
msgstr "오디오"

msgid "Battery"
msgstr "배터리"

msgid "Browse Driver Packages"
msgstr "드라이버 패키지 찾아보기"

msgid "C_PU Type:"
msgstr "CPU 유형(_P):"

msgid "Can not get smbios information"
msgstr "Smbios 정보를 가져올 수 없습니다."

msgid "Cannot proceed with the installation"
msgstr "설치를 계속할 수 없습니다."

msgid "Components"
msgstr "구성 요소 "

msgid "DVD"
msgstr "DVD"

msgid "Device"
msgstr "장치"

msgid "Device Driver Utility"
msgstr "장치 드라이버 유틸리티"

msgid "Device and Driver Detail Information"
msgstr "장치 및 드라이버 세부 정보"

msgid "Do not need to install driver!"
msgstr "드라이버를 설치하지 않아도 됩니다."

msgid "Driver"
msgstr "드라이버"

msgid "Driver Available"
msgstr "드라이버를 사용할 수 있음 "

msgid "Driver Unavailable"
msgstr "드라이버를 사용할 수 없음"

msgid "Driver already installed"
msgstr "드라이버가 이미 설치되었습니다."

msgid "Driver not found in the repository"
msgstr "저장소에서 드라이버를 찾을 수 없습니다."

msgid "Driver not installed"
msgstr "드라이버가 설치되어 있지 않습니다."

msgid "File/URL:"
msgstr "파일/URL:"

msgid "Hardware configuration was not submitted"
msgstr "하드웨어 구성이 제출되지 않았습니다."

msgid "Info"
msgstr "정보"

msgid ""
"Information cannot be collected for systems running in this virtual "
"environment."
msgstr "이 가상 환경에서 실행 중인 시스템에 대한 정보를 수집할 수 없습니다."

msgid "Install Driver"
msgstr "드라이버 설치"

msgid "Install third-party driver manually"
msgstr "수동으로 타사 드라이버를 설치합니다."

msgid "Installation Failed!"
msgstr "설치 실패!"

msgid "Installation Successful!"
msgstr "설치 성공!"

msgid "Installing"
msgstr "설치 중"

msgid "List CPU maker and type (e.g. AMD Opteron 885)."
msgstr "CPU 제조업체 및 유형 나열(예: AMD Opteron 885)."

msgid "Memory"
msgstr "메모리"

msgid "Misconfigured"
msgstr "잘못 구성됨"

msgid "Model:"
msgstr "모델:"

msgid "Name"
msgstr "이름"

msgid ""
"Name of the system or component maker such as Hewlett-Packard, Dell, or "
"Compaq."
msgstr ""
"Hewlett-Packard, Dell 또는 Compaq과 같은 시스템이나 구성 요소 제조업체 이름입"
"니다."

msgid "Name:"
msgstr "이름:"

msgid "Network"
msgstr "네트워크"

msgid "No missing driver"
msgstr "누락된 드라이버가 없습니다."

msgid ""
"Oracle respects your privacy. We will use your personal information for "
"communications regarding your submission to the Oracle Solaris OS: Hardware "
"Compatibility List. For more information see http://www.oracle.com/html/"
"privacy.html or contact privacy_ww@oracle.com."
msgstr ""
"Oracle는 귀하의 개인 정보를 보호합니다. 당사는 귀하의 개인 정보를 귀하가 "
"Oracle Solaris OS: 하드웨어 호환성 목록에 제출한 것과 관련된 용도로만 사용합"
"니다. 자세한 내용은 http://www.oracle.com/html/privacy.html를 참조하거나 "
"privacy_ww@oracle.com으로 문의하십시오."

msgid "Other"
msgstr "기타"

msgid "Package:"
msgstr "패키지:"

msgid "Reboot your system after installing the driver if necessary\n"
msgstr "필요한 경우 드라이버를 설치한 후 시스템을 재부트하십시오.\n"

msgid "Refresh the device list and install the driver again"
msgstr "장치 목록을 새로 고치고 드라이버를 다시 설치합니다."

msgid "Removable Device"
msgstr "이동식 장치"

msgid "Repo not installed"
msgstr "저장소가 설치되지 않음"

msgid "Repositories manager"
msgstr "저장소 관리자"

msgid "S_ave"
msgstr "저장(_A)"

msgid "S_ystem Type:"
msgstr "시스템 유형(_Y):"

msgid "Save..."
msgstr "저장..."

msgid "Smbios error"
msgstr "Smbios 오류"

msgid "Storage"
msgstr "저장소"

msgid "Submission Successful!\n"
msgstr "제출 성공!\n"

msgid "Submission failed"
msgstr "제출 실패"

msgid "Submit"
msgstr "제출"

msgid "Submit Error"
msgstr "제출 오류"

msgid "Submit Information To Hardware Compatibility List"
msgstr "하드웨어 호환성 목록에 정보 제출"

msgid "Submit information to Hardware Compatibility List"
msgstr "하드웨어 호환성 목록에 정보 제출"

msgid "System does not export an SMBIOS table"
msgstr "시스템에서 SMBIOS 테이블을 내보내지 않습니다."

msgid "Thank you for your submission.\n"
msgstr "제출해 주셔서 감사합니다.\n"

msgid "The complete model number for the system."
msgstr "시스템의 전체 모델 번호입니다."

msgid ""
"The driver is not in the repository\n"
"\n"
msgstr ""
"저장소에 해당 드라이버가 없습니다.\n"
"\n"

msgid "The driver package is empty."
msgstr "드라이버 패키지가 비어 있습니다."

msgid "The driver path is empty."
msgstr "드라이버 경로가 비어 있습니다."

msgid "The information will be sent back to Oracle."
msgstr "이 정보는 Oracle으로 다시 전송됩니다."

msgid "The repo name or URL is invalid."
msgstr "저장소 이름 또는 URL이 잘못되었습니다."

msgid "The repository is currently unavailable"
msgstr "현재 저장소를 사용할 수 없습니다."

msgid "The server is currently unavailable"
msgstr "현재 서버를 사용할 수 없습니다."

msgid "Third-party"
msgstr "타사"

msgid "Third-party driver not installed!"
msgstr "타사 드라이버가 설치되어 있지 않습니다."

msgid ""
"This can be used for any additional information to document how you "
"successfully got the system or component to work with the Oracle Solaris."
msgstr ""
"설명서에 Oracle Solaris와 함께 작동하는 시스템이나 구성 요소를 성공적으로 가"
"져오는 방법에 대한 정보를 추가하는 데 사용할 수 있습니다."

msgid ""
"This is often displayed in the BIOS Setup screens. It usually displays at "
"system boot time."
msgstr ""
"이것은 종종 BIOS 설정 화면에 표시되며 보통 시스템 부트 시에 표시됩니다."

msgid "This window will be closed in a few seconds"
msgstr "몇 초 후에 창이 닫힙니다."

msgid "Types"
msgstr "유형"

msgid "URL:"
msgstr "URL: "

msgid "USB"
msgstr "USB"

msgid "Video"
msgstr "비디오"

msgid ""
"Your submission will now be reviewed before being posted to the Oracle "
"Solaris HCL.\n"
msgstr "Oracle Solaris HCL에 게시되기 전에 해당 제출을 검토합니다.\n"

msgid "_Add"
msgstr "추가(_A)"

msgid "_BIOS/Firmware Maker:"
msgstr "BIOS/펌웨어 제조업체(_B):"

msgid "_Browse..."
msgstr "찾아보기(_B)..."

msgid "_Cancel"
msgstr "취소(_C)"

msgid "_Close"
msgstr "닫기(_C)"

msgid "_Detail"
msgstr "세부 정보(_D)"

msgid "_Detail Information"
msgstr "세부 정보(_D)"

msgid "_Eject"
msgstr "꺼내기(_E)"

msgid "_Email address:"
msgstr "전자 메일 주소(_E):"

msgid ""
"_General Notes:\n"
"(English Preferred)"
msgstr ""
"일반 사항(_G):\n"
"(영어 선호)"

msgid "_Help"
msgstr "도움말(_H)"

msgid "_Information Collected:"
msgstr "수집된 정보(_I):"

msgid "_Install"
msgstr "설치(_I)"

msgid "_Install All DrIver"
msgstr "모든 드라이버 설치(_I)"

msgid "_Install All Drivers"
msgstr "모든 드라이버 설치(_I)"

msgid "_Install Driver"
msgstr "드라이버 설치(_I)"

msgid "_Manufacturer Name:"
msgstr "제조업체 이름(_M):"

msgid "_Name:"
msgstr "이름(_N): "

msgid "_OK"
msgstr "확인(_O)"

msgid "_Refresh"
msgstr "새로 고침(_R)"

msgid "_Show Details"
msgstr "세부 정보 표시(_S)"

msgid "_Submit"
msgstr "제출(_S)"

msgid "_Submit..."
msgstr "제출(_S)..."

msgid "_UP"
msgstr "위로(_U)"
